{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2138497120/incheon-beach-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698771724359&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335505&destination=%EC%95%88%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337940&latLong=37.21768%2C126.58797&sort=RECOMMENDED&top_dp=70000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232285665&selectedRatePlan=288426819&expediaPropertyId=66796785&searchId=2e0617c4-a0dc-4ebd-8b39-8cb73c1ef65a",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 해변"
    },
    "text": "仁川海辺 (인천 해변)\n仁川を訪れることになれば、仁川海辺での宿泊は最良の選択肢になるでしょう。 仁川海辺の宿では様々な便宜施設が無料で利用できます。 WiFiとセルフ駐車が無料特典の一つです。 この特典を利用すれば宿でのインターネット接続に問題なく便利に使用でき、車を利用する方には無料駐車が可能な施設が提供され利便性を高めてくれるでしょう。 このような無料特典は仁川海辺の宿泊施設でのみ提供されるので、より多くの利用者が訪れることになるでしょう。ホテルサイズ : 6つの客室、チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川海辺での宿泊はなぜおすすめですか？",
            "answer": "仁川海辺での宿泊は、無料のWiFiとセルフ駐車が利用できるなど、便利な特典があります。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設では、どのような無料特典がありますか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設では、無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設には、6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設のチェックイン時間は、18:00からです。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設での最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設での最小チェックイン年齢は、21歳です。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設のチェックアウト時間は、11:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設では、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設では、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設では、特別チェックインの案内がありますので、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設でのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設でのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設ではペットを連れて泊まれますか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設では、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設では、共用エリアで無料のWiFiが利用できます。客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設では駐車場はありますか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設では、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川海辺の宿泊施設のその他のサービスや設備はありますか？",
            "answer": "仁川海辺の宿泊施設では、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 628
    }
}